[
    {
        "id": 1338,
        "question": "Kazı bilimi",
        "letter": "A",
        "answer": "Arkeoloji"
    },
    {
        "id": 745,
        "question": "Kısa süreli beklenmedik saldırı",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskın, Baskın yeme, Baskın yemek, Basılma, Basılmak"
    },
    {
        "id": 163,
        "question": "Bir yeri, bir veya daha çok bölüme ayıran cam bölme",
        "letter": "C",
        "answer": "camekan"
    },
    {
        "id": 1859,
        "question": "AYAKLA ÇİĞNENDİĞİNDE YA DA DUVARA SÜRTÜLDÜĞÜNDE PATLAYAN EĞLENCE FİŞEĞİ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatapat"
    },
    {
        "id": 1768,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA DEVLETLERLE İLGİLİ HER TÜRLÜ ETKİNLİĞİ, HARİCİYE",
        "letter": "D",
        "answer": "Dışişleri"
    },
    {
        "id": 208,
        "question": "Belirti, iz, ipucu",
        "letter": "E",
        "answer": "emare"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 72,
        "question": "Buğdaydaki ana protein grubunun adı",
        "letter": "G",
        "answer": "gluten"
    },
    {
        "id": 1441,
        "question": "Normalden yüksek olan atardamar basıncı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipertansiyon"
    },
    {
        "id": 259,
        "question": "Açıklama durumu",
        "letter": "İ",
        "answer": "izah, izah etme, izah etme"
    },
    {
        "id": 1792,
        "question": "Genellikle Türklere özgü, ters döndürülmüş kesik koni şeklinde, kürk, kumaş veya deriden şapka türü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalpak"
    },
    {
        "id": 295,
        "question": "Yufka inceliğinde açılmış uzun sade pide",
        "letter": "L",
        "answer": "lavaş"
    },
    {
        "id": 758,
        "question": "Eksiksiz, kusursuz ve yetkin durumda olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Mükemmel, müthiş"
    },
    {
        "id": 1785,
        "question": "Ney üfleyen sanatçı",
        "letter": "N",
        "answer": "Neyzen"
    },
    {
        "id": 1113,
        "question": "Büyük ve süslü çadır, çerge",
        "letter": "O",
        "answer": "Otağ"
    },
    {
        "id": 366,
        "question": "Bir kusurun hoş görülmesini gerektiren sebep, mazeret",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özür"
    },
    {
        "id": 383,
        "question": "Birine saldırmak için saklanarak beklenilen yer",
        "letter": "P",
        "answer": "pusu"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 1826,
        "question": "EN AZ İKİ KİŞİ ARASINDA DÜZENLENEN, BİR TARAFIN ÖBÜRÜNE ÖDEME YAPMA YÜKÜMLÜLÜĞÜNÜ BEYAN ETTİĞİ KÂĞIT",
        "letter": "S",
        "answer": "Senet"
    },
    {
        "id": 1682,
        "question": "Çorba ve pilavda kullanılan, türlü biçimlerde kesilerek kurutulmuş buğday unu hamuru",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şehriye"
    },
    {
        "id": 1064,
        "question": "Şişe gibi dar delikleri tıkamaya yarayan mantar, cam, tahta veya plastikten tıkaç",
        "letter": "T",
        "answer": "tapa, tıpa"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 868,
        "question": "Bina eteği, etek duvarı veya subasman",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstemel"
    },
    {
        "id": 483,
        "question": "Sürekli bir yönde gidip gelme, yürüme, dolaşma",
        "letter": "V",
        "answer": "volta, volta atma, volta atmak"
    },
    {
        "id": 950,
        "question": "Rüzgar",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yel"
    },
    {
        "id": 1144,
        "question": "Kilise hizmetini gören ve çan çalan kimse",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zangoç"
    }
]